для запуску 
якщо встановлений пакет  concurrently
{

1 npm run servclientinstall
2 npm run dev

}

 В іншому випадку 
1  з папки  проекту  -  npm install  
2 з папки  папка_проекту/client/sigma-client  -  npm install 
3  з папки  проекту      npm run dev


PS. ( після клонуз гіт лабу  помилка 
contains both browserslist and package.json with browsers
  
  в папці  client\sigma-client перейменував файл browserslist 
  
  
 )  
